Airpods pro 討論區 (14) Apple back to school 點買最撚底?

個FD係大學做
想叫佢幫手買Airpods pro
買mac定ipad補貼多D?
在線等

唔買一定最抵

購買個id是咪要同學生證或教職員同一個人？

起身屌閪啦！

直接網上買$1599

如果十月出新airpod pro 咁仲買唔買得返舊版？

大家對airpods pro開幾大聲

聽歌要開到7成
人聲同Bass先滿足到我
好想快啲上ios14 自己set前個人聲

我覺我d 電都去得幾快
我想問 我部電話係ios 12.4
咁ios13 會唔會可以向耳度較大細聲?
一係用電話/aw/叫 siri
有d 唔方便

放ipad air 3 全新未拆，64G，深灰色

有冇人靠 update airpods pro + iphone IOS + reset 去電流聲？
打左俾apple 佢叫我試左先去genius bar

我試過唔得
今日先出左去換哂兩邊

Thx ching
咁我都試下先 我驚冇試 去到俾佢問我口窒窒

邊有可能得

8成先覺有bass

Can't wait

樓主唔識字

底
抵

頂.... 明明幾日都有電流聲 頭先充一充電又冇事

平時聽開兩格
7成對耳耐左係咪唔洗要

7格咁癲

邊間黃店有得賣

乜真係好癲咩
如果唔開咁大
真係冇bass
上邊有個巴打開8成添

想買mba，但本身有藍牙耳機，有無人知而家airpod全新賣幾多？

開4成已經好大聲，你耳仔會唔會已經受損

我都係開6~7成,係街可能8成添

但我聽覺仲係好靈敏，好多現實微細聲都仲聽得好清楚

收AirPods pro全新 1400左右
請留tg

遲下出左有冇巴打可以幫手買埋
一齊夾運費

支持希望快啲出

有興趣 tg？

收全新未開airpods pro
帶價

想問個舊白色case點叉電...
我得usb頭 佢個頭係咩頭黎....
想買個轉換器

誠放全新AirPod pro
Tg:

有無巴打賣wireless charge air pod

仿真可唔可以connect 到iphone先

我好奇點解會有咁平唔會信咁平啦 1100我都唔信做到呢個價

正常1400起跳 最低真係1400
1500直頭信和有

咁可能1100真係真

why not

咪即場睇下係咪無開封 + 駁唔駁到落電話
兩樣都得咪買囉
斷估你唔會先比錢後驗貨咁傻仔啦

咁勁

正常冇開封+有單我就ok

中國真係老番真神入化 抵佢地成功

驗屍驗外表都驗唔到係真正要試先知問題

係，所以你#47唔好咁老定

2weeks let the countdown begin

你弱智?
比你開盒驗貨先收錢?

1400收你AirPods pro

邊度有

收AirPods pro
請留tg

CSL

有單都可以假，之前有連登仔瀨過嘢
唔記得係呢個Post定iOS個Post講過

便宜真係莫貪

收到青

你話呢啲唔係假，邊個信
冇面交，一定要寄
仲免郵費，畀550就寄，幾個都一樣係咁
但有豐澤單

之前有騙案連假單都有

大家有冇買Apple care? 買完係咪可以無壞都可以換新

其實係連登收會唔會都有風險見佢哋都放成1500蚊

呢度好似有絲打話自己1100收到個AirPods pro返嚟

放比絲打不嬲收平d

on9 有得屌咩 唔明點解咁做

其實好簡單 入serials code check保養日期，假嘅通常係好耐之前，Check埋張單日期，搞掂

IVE 買唔買到 Back to school 系列？

點會幫襯先達狗
Csl 出面大把啦

spinfit FB早幾日又有Update
應該8月會出

唔知幾時呢

未用過spinfit，有乜咁正？

貪字得個

巴打知唔知有咩問題？見隔離post好多人都係lo哥度買咗又話ok咁

我只係知先達係放機中心
買嘢就100%唔會去

已放 謝

自己執生

［小心此人］Apple back to school (AirPod Pro)

腥港人
先達成個場都係黑店
放機可以，買嘢免問

先達黑場就聽過好耐 只係見個乜乜lo哥又話訪問又盛先諗緊會唔會可信少少
咁即係隔離post嗰啲應該係打手

連登不嬲多打手，不可盡信
都係個句：放機可以，買嘢免問

想問下叉電果陣盞燈會唔會長着？
一駁電盞燈係着左陣跟住熄左，但幾個鐘頭後個盒就100%，但兩邊各自50-60%。我想知係差唔到電定壞左

唔會長着

唔該晒師兄。
想問下點知係咪差滿電？
同我尋晚到今朝差左幾個鐘，兩邊都未滿係咪壞？

無線充電就睇係咪著綠燈，有線充電就按後面白色制

分享下大家用airpods pro聽過最震撼嘅音樂

可能小弟見識少 覺得好正
各位師兄有冇咩介紹

有冇人知全新airpods pro先達收幾錢

其實都係瘋狂圍住你轉姐, 聽ASMR 咪仲有感覺

有無巴打放pro

嘩

設定
一般
關於本機
掃落去

係囉
奶耳仔呀
耳仔邊吹吹呀
圍住你食珍寶珠果D

年幾前重玩埋催眠

無 iOS14先有？

應該睇到架喎
睇到2D17個頁

有冇人要買ipad / macbook

連緊線先睇到

睇到了 thanks bro

又一城apple store點解無啦啦休息3日既

吓！我訂咗嘢要拎貨喎

話突發事件

肯定疫情啦

是咪有員工中武肺

應該係啦
琴日先拎部機去整

airpod pro firmware 上左2D27
個降躁開同唔開好似冇分别咁

想問大家用原廠耳膠會唔會鬆同甩？換耳膠解唔解決到問題

自己用大碼唔會，但出spinfit 都會買

開盒就裝住個個係大碼？

而家邊到買最抵？

仲有冇人要買？夠$387.17免運費
我自己要M/ML各一

買左comply耳塞 個運輸仲停留緊呢到 想問正唔正常

係隔離post quote 左話想要盒ML
但係咪已經比其他巴打hold曬

Spinfit 係咪得m 同 ml未出L size

可唔可以搭多對M，唔該唔該

暫時未有L同S

9買左M希望岩戴

Ok~~~咁買住ml試下先

官方建議原裝耳膠用開乜size就買乜size，
原裝我自己其實都係戴S舒服，
M夏天戴得耐感覺耳窿會漲住，痛痛地好唔自在，
L就一定好辛苦不了。
不過暫時未有S，
諗住試吓M先。

有冇巴打可以比我搭單買盒ML

截單多謝巴打們夾單

話說 用緊Airpods
做運動出汗好易鬆呢樣都預咗
但本身耳仔易有油
連平時戴黎聽歌一陣都易鬆
Pro應該唔會？但耳油係咪舊耳膠會快殘啲

有冇人對AirPods Pro內瓏好似鬆鬆哋咁
我隻左耳搖頭嗰陣會有少少聲 右耳就乜事都冇

可以

Spinfit同其他有冇咩特別？

比起comply耳棉我like Spinfit多d
因為耳棉如果你成日出汗/濕水就好易爛
Spinfit就都係膠 不過個頭可以360度轉可以配合你耳道塞入d聽真d

以前插線耳機兩款都用過感想

已滿額 thx

198兩對

已經訂咗一對M
+$40運費算

同spinfit邊隻好用啲？

邊度賣呢個價?

組合裝係有3個size各一對咁?

組合裝
Set1: SS+S+MS各一
Set2: MS+M+ML各一
Set3: M+ML+L各一

我啱啱訂咗一set

我啱先試原裝s好似好鬆咁, 但係去貼合度測試又話ok

Spinfit要係官網買？

暫時得Amazon M/ML size

唔係鬆
係sensor 問題
可以拎去換

已book
聽日去IFC整
Thx

2d27好撚垃圾

已買 人聲近左

有冇人想要comply for airpod pro
我仲有一對
有意就留tg

係咪都good good地？

都幾好 不過人聲都幾近

隔音呢

請問係咪喺灣仔電腦城買？

唔係 係旺角 買

有冇地址 唔該曬

右店 / 驚驚 都有

唔該曬

睇其他Xelastic 評價好似都係主力講人生突出好多
等睇Spinfit 評測

巴打我有興趣要一set M

仲有冇想要一set M

想夾

仲有對comply for airpod pro 想賣
全新有盒
有意留pm

假既唔係都會彈個畫面出黎咩?

放全新未開封airpods pro

有冇人想買iPad/macbook夾單?

我都係左耳有問題，有d 怪聲

仲有無巴打可以俾我跟單一對m

有對第一代airpods
突然連唔到iphone 綠燈長閃
諗住做一次reset

係iphone 禁左忘記裝置設定
airpods 盒度長禁reset 制 > 白燈閃
> 最後都係轉唔到橙燈

係咪可以買過對

想夾AirPods pro!

想夾AirPod pro

jj插沙

依兩個星期送到嘅bts airpods pro 電量顯示有問題可以點

兩邊耳機電量唔一樣（一齊用完，左邊50～% 右邊70～%）同埋個充電盒長期100%（就算放咗冇電嘅耳機入去差咗陣）

有冇巴打用Xelastec for AirPods Pro耳賿

有紅色買？ 我之前去好多地方都係賣黑同藍

Hktv有

買咗set 細碼套裝 SS S MS
SS = 原裝S
MS = 原裝M

用緊左耳S 右耳MS
用原裝我永遠一邊耳太大或太細 會掉出嚟

有冇人知開ANC果陣有雜音係硬件問題定咩

我記得啱啱買番黎果陣冇

聲有冇好咗？

AirPod 唔講音質

spinfit 出左?

有冇人share spinfit m size for AirPods Pro 一對

包平郵

一包得一對adapters
點樣share 一對？

出左，香港現在得 M 同 ML size

買jor

有無人有一邊耳機有滋滋聲

右邊行路同搭巴士都有滴滴聲

幾錢 原裝用緊m買呢個啱唔啱

spinfit粒膠感覺短過原裝果粒
包唔晒個耳窿
睇嚟要買多對ML

左耳有事
2D27 ios13.6 用左半年
通常環境震例如巴士就會出現
諗住返去同mac connect再試試
唔得就要拎去整了

聲好咗

上面好似好多人出事

睇Amazon 又話對應返一樣size但感覺如何Nc 會唔會好左

會唔會散賣？

D膠同原裝果隻個質地唔同
NC唔覺有好左
利申：過用第一代fw

訂左M碼spinfit有冇人要？

屌喇星有冇人都經bts買左ipad/其他product
今日通知我發貨點知係大陸運緊落尼
有冇得換部新

你要咩碼? 我有一對ms

音質有無咩分別

音質有無分別

其實想知AZLA定spinfit會舒服啲

求ching,解答AirPods 1 同AirPods 2有線版係咪用返個舊嘅充電盒，同第1代一樣，淨係隻耳機唔同

求ching解答，AirPods 1 同AirPods 2有線版係咪用返個舊嘅充電盒，同第1代一樣，淨係隻耳機唔同

同問

點知自己要咩size

所以買set

same...

另外AZLA 係一定要一set $198 咁買?

想問下邊度有得買

呢set MS M ML 各一，睇落幾安心
賣幾錢？

$258

耳油能可以肯定咁講pro戴一陣就鬆，唔理佢會甩

咁唔通真係要powerbeats pro
但又佢又眼鏡又口罩繩好煩

係入耳都會鬆，之前用xm3配spinfit會好少少，唔知AirPods pro+spinfit掂唔掂，等呢度巴絲用後感

音質冇咩㸃變，比以前短少少，但唔鬆，
舒服，但價錢貴

隔音對比原裝如何

你係咪原裝用m

spinfit都用m?

差不多

係, 原裝用m, spinfit CP1025都用m,
都好Fit, 未用過ml size

覺得點 值唔值

點解突然同一時間咁多一齊出airpods pro 膠

平時戴右耳冇問題 但係左耳一陣就會痛 係咪耳塞大細問題？

專利權過左？
9up

你個Spinfit隊太入
隊完入去要慢慢劣返藍色果part出嚟
直到藍色果part出晒黎 見唔到透明藍先至perfect

OIC Thanks

還可以嘅
有啲貴

咁快有貨嘅？外國巴打？

巴打有冇簡單review?
我都等緊貨到

旺角d 舖星期一晚已經賣緊

有冇巴打買咗AZLA耳膠set M size?
我買咗set MS Size, 想交換一對M試下

香港代理都返左貨啦

唔係好明你兩個分別

Spinfit CP1025 在香港的部分是透過 Thinking Group 引進，首先會開賣 M 和 ML 尺寸，S 和 L 也會隨後上架，定價是 HK$149，有興趣的朋友可以到官網參考。

測評同醬汁：

邊度有貨

屎忽痕用AZLA入面黑色粒帽，套落以前買落既spinfit都得
感覺比AZLA多番d bass

其實主要係買佢個轉插

因為CP1025同CP125好似係一樣

Azla個轉插長小小，放入case要小小力

入到個charger?

想知用後感

入到charging case

比原裝啜好多，挺身啲
塞入耳舒適度就差唔多
聲就人聲集中啲
隔音好似戴一陣等舊膠軟少少會好啲

少少用後感

戴完係咪好多耳屎

反而想知道多d spinfit cp1025用後感

用原裝m size 我坐巴士要開7成到，而家5-6成，戴得穩左

正喎 我都係原裝開anc都要7成到
但其實都唔知自己係要用s定m 個test都廢廢地

Spinfit 而家香我係咪未有S, M 嘅size呀？

香港有 M 同 ML

仲幾舒服
買咗M Size，本身都係用原裝M Size

剛剛係星際三樓買到，竟然100就有
即時換左，覺得比原裝穩好多

音質有冇分別?

有無人用ML? 我原裝M間唔中想甩想甩咁，上Amazon 買左ML，但又怕唔岩size

有冇試過S size？
如果揀大少少size可能會大得制入唔晒窿搞到想甩

其實呢隻spinfit cp1025好處係邊
用緊原裝耳膠
覺得唔錯
咁有冇需要買佢

S 就太細。L就隔音好d但戴得耐有d痛

咁ML希望幫到你
呢啲情況穩陣啲我會買M+ML各一，就算是但一對唔啱Size仲可以賣返出去
當然有得試更好，每個人耳道唔同

今日去咗果店check, 本身壞左耳點知換一對。

我就覺得分別不大

我買左個spinfit ML
有冇人買左M size 想換一對?
本身一邊帶M 一邊帶L
帶開M 個邊覺得有啲大

買左 hold左呢到

用緊，戴得舒服咗無想甩出嚟既感覺（我油耳）
隔音同聲無乜分別，無好咗

尋日有巴打話喺星際三樓買到$100
絲打你買咗幾錢？

$100??唔係公$148咩？

我都係三樓買$100

$100 兩對？

跪求鋪頭名

spinfit 個轉接係咪得兩個 因有兩部airpods pro

買左Azla MS M ML combo

係

唉... 我因為原裝M 唔密封，所以用原裝L，但原裝L 又塞唔太入，所以買左spinfit ML... 點知ML 同原裝M 差唔多... 依家用返原裝L 算

sorry, 無睇佢叫咩名
間鋪有instax 賣

我都無留意乜名，三樓上去右邊個排中間，我尋日去得返一盒ML同M

係呀，原裝無拆開

有冇問三個size果set幾錢？

兩對膠 得一對adapter

收到back to school AirPod送貨
即刻開 個送貨紙盒唔熱 但係AirPod個盒同個充電盒好熱 係咪壞咗

已買
掛出黎就得返最後一對

最後一排先啱

曬咗好耐太陽

啱啱買咗ML, 仲有M

我都覺得差唔多
但係舒服啲同隔音好少少，Volume可以調低啲

加左價$110 了
仲有貨

巴打邊間買，依加去緊

110都抵，我行過其他舖都要149左右

咁就慘我要今晚先去到

賣$120，但只得ML

三樓 門口掛住即影即有相紙

我唔知有無睇錯，對曬成層得一間最平$120，但size只得ML

可能加左
早兩個鍾得返兩排掛係玻璃門後面
應該就冇掛曬出黎嘅
100$

基本上講得星際
仲要講最平應該都係得個間

幾年前買215都係個間平50$

有冇人amazon買spinfit已經出貨？

咁我應該去啱呢間，不過遲左，個老闆都話今日咁好賣既得返兩對ML,不過我唔啱size走左

仲連接唔到

無, 尋日買完用緊

想問依家邊到買最平？

唔明喎
影張相黎睇下
唔係入條坑到咩？

套左入去後，唔應該貼住AirPods,要拉返前少少

好難喎
拉少少
成個出晒黎

咁好彩
今日早收工而心血來潮走左去旺角
比我見到最後兩排

直接去啦，當場換

好用嘛？

開頭以為原裝個M唔岩洗
轉左用S
原本等返課
今日係到試，原來S太淺
去買粒M算數

試完呢粒cp1025
發現係原裝個粒太硬
頂到左耳會痛

依家呢粒軟林林
對隻耳好好多

不過有個小問題
除對耳機出黎個時
對耳膠會成日反左出黎

估計3-6個月會爛

聲音就冇咩大分別
都係依靠iOS14 推返啲平衡出黎

未用iOS14 AirPods pro 真係垃圾聲

所以佢俾兩set你

我原裝平時都係用size S，除出來唔會反咗出嚟，
但原裝size M就會反。

今日買咗spinfitsize M 除出來都一樣會反，
但感覺同樣係M，spinfit係比原裝柔軟，
夏天冇原裝M咁，戴得耐就會漲住耳洞會痛。

不過spinfit 比起同size原裝ANC耳壓好似仲低啲
但出到來隔音效果反而比會原裝好，
音質我就唔覺得好大分別，
但人聲會比原裝前少少。

對拆賣賣家冇咁好嘅設計
佢地舊款會一粒一粒咁包裝
賣家就剪出黎賣

佢所有新包裝都係一盒盒

期待一下返屋企玩下

我覺得舒服重要啲
ANC係咪都廢左
廢多小小唔介意啦

用原裝S，除出黎唔反膠
但係好易鬆
真係有失魂鬼一撞埋黎飛出街都似

iOS入面話啱唔啱耳型
我用spinfit SS膠都話我啱

我都試左一陣先成功

一次買哂兩個牌子耳膠試

係，轉咗spinfit之後耳膠塞入耳道更深更穩之餘又唔會痛，
佩戴感係幾舒服既。
音質覺得好咗少少應該係帶得入左嘅錯覺
btw你換咗spinfit之後有冇覺得個charging case開合冇之前咁順？上蓋係有少少卡到對airpods?

不如分享下兩隻佩戴同聽感既分別

開盒冇問題喎

其實拎出嚟嗰陣反皮唔係好事咩，代表seal得夠實

今日試過做test話我右邊鬆，但明明我拎返出嚟嗰陣有啜嘅感覺...搞到成日好多疑入setting做test

其實會反係咪即係唔岩size，唔反先係岩自己既size

有咗spinfit粒轉插 耳膠係咪多咗選擇

耳膠要岩個盒先得唔岩合唔埋

有2粒M碼，有冇ML嘅巴打想交換

用spinfit粒膠好似戴得穩陣咗，但音質好似無咩分別

依家邊度仲有得買

成個星際都有M同ML買
差在個價

有冇得試架？

啱啱屯門買咗

置樂？

自己問啦

我就未試過
買返去試
反正點都會有屋企人啱洗

我都有2粒M
留名跟隊同巴打換ML試吓

華都

幾銀

$129

有冇人試過用spinfit 試Apple 個耳塞貼合度測試？
我用ML 戴得舒服，但係個測試話唔適合。

岩岩入手Spinfit M size, 可能因為本身原裝Apple M我都好fit
暫時屋企試, 音質同隔音都無大分別
會試戴耐d耳仔會唔會辛苦, 同埋試係街用/搭車

問左friend借證 想問吓係咪地址要填返同一個人名
收貨個陣洗唔洗對證件

試緊AZLA，冇咁大耳壓
會比原裝貼耳、有黏力

CP1025仲未返S碼 屌

官方講明下星期返貨
我都想試S碼

我等唔切喺Amazon訂咗

耳油能表示 airpods戴兩秒都戴唔到
但pro係好穩 點chok都唔甩

唔係$149咩？邊間咁平？

$1200收全新 AirPods Pro

有 仲有對m
有意留tg

邊間？

有冇人拆一對 Spinfit M size

收AirPods pro全新
請留tg

用左幾日spinfit 好似0.01 好C服

今日轉用咗
本身用原裝M 試用ML
Size都fit嘅

諗唔明點解個笠用海綿要分開由自己裝 (唔太好裝)

用緊ML 有冇清有M交換一個用

華都執笠倉斜對面賣電腦用品既鋪
鋪名好似叫domin

其實真係買佢個轉插
只要你買岩個款
你轉咩牌子嘅耳膠都得

聽講AZLA個轉插會長身小小
比較合適用其他牌子耳膠

不過都要等其他巴打確認下好啲

但個轉插都唔係適用其他牌子
同埋正常一個耳機 用爛咗隻耳綿 你都差唔多換機
唔會再買耳綿

都係睇人同體質

日日用嘅，早就買定AC+ 用壞就換機

油耳咩膠都會變壞

加上用料
唔係話人地用差料整，而設計上用幾耐會壞

有人日日拆粒膠落黎清潔

我有一次拆落黎（用得一個星期）
粒CP100 個接口位鬆左
每次除耳機都會掉落地

Comply耳綿兩個月就裂

早兩個星期訂左back to school個優惠 訂單話黎緊呢個禮拜會到
前晚check訂單都仲係處理中 啱啱再check返訂單直頭話發生問題⋯會唔會比左錢唔出貨

有無人用完azla / spinfit 做fit test 永遠都係黃色result

想問下如果原裝用緊M size
買spinfit係咪買返M?

我依加原裝/azla/spinfit三種咩size都係黃色，由第一日買返黎綠色，之後升級左後就無綠色過唔明點解

azla試咗兩次，第一次左黃右綠，之後全黃
個test新買AirPods Pro做過綠就冇再理

換完Spinfit個ANC好似唔記得左

做咩換咗spinfit m感覺仲鬆過原裝
可能d膠太軟熟？

我都係新買時全綠，之後就全黃

係

如果你想要飽滿d既感覺係要買大一個size

ML定L

我就ML

冇話一定係ML定L
要自己試

幾時出S 嘅spinfit ，好想一出就衝去買

有無 ching 知深水埗有無？ thanks

覺得個test好似無咩用
都係自己覺得舒服又隔到音就算

我用開原裝S
原裝M用一陣會痛
而家Spinfit用M都無事

清潔下耳機

其實都唔太知要用s定m好
原裝s可以塞到好入 但m又有d大
有d唔知想點咁

買曬

油耳表示原裝3個都會跣出黎， 轉左普通耳綿得S可以穩

咁spinfit 應該買S定M好？

我個comply 綿仲未到

我建議M

因為spinfit比原裝軟

耳膠同耳仔係過盈配合

理論上原裝s岩岩fit轉spinfit就會覺得鬆

想請教一下，AirPod pro買咗care+,
電量流失係咪可以換套全新？

屎忽痕兩隻都買咗嚟試，而家放
一對 Spinfit ML Size 連 adapter, $50
一對 AZLA M Size 連adapter, $70

有意留tg

有意，tg boltt20

電量流失你指咩先

正常唔用都會慢慢流失架喎

如果你指wear level, 低過80%免費換

一係俾錢無論咩問題都係換全新

I mean 好快無電
咁俾幾錢可以換全新？

google下都咁懶

仲有冇Spinfit

已經hold 咗得返對AZLA啱唔啱？

用咗spinfit兩日小小心得

隔音：好過原廠(小小)
舒適：襟戴過原廠好多
音質：耳機太廢冇嘢好講

油耳能戴住做尖都冇甩好爽

In spinfit,we trust

AirPods Pro Max max max

叫佢真接換畀你

連個pop up animation 都同真嘅整到似層層，你話得唔得?

睇完都覺得好勁
有真野係手都好難分

今日行哂成個星際都無spinfit,
最後入左ALZA,希望好用

呢兩日右耳有達達聲 係咪要拎去換

咁好賣
上星期五仲成行成市
有冇去旺電睇過？

入手M size 行左好多間先買到
$149購入 真係好值得買
首先我本身都追求音質既人
無奈係街講電話 對方永遠聽唔清我講乜
唯有入手AirPods pro. 的確講電話問題解決左
但音質真係 換完個耳膠
我覺得成個感覺唔同左
起碼啲聲立體左先
而家音質ok 講電話又無問題
好滿足了

而且本身用原裝 有少少漲住個耳仔
而家無咩異物感 舒服好多
重點係換完舊膠 個盒係come得返

老老豆豆 149買兩對 真係唔貴
推薦大家入手試試

想問你係邊到整AirPods pro 做綠色

想問一下呢到有無人同我有同一樣既問題
自從2d27 出左之後
隻Airpods pro就開始連接唔到我部xs max 同部zenbook
我有連接過其他iphone 同imac/windows pc
但都係咁上下
之後去問過apple
佢地換左隻新既比我
但係個問題都依然係咁
之後iphone升級左去13.6之後連接電話就正常
但係同我部zenbook 都係連接左但無聲
有時就係有d 斷開曬既聲
我每次用之前都要不停restart部laptop 30~40分鐘先會撞岩load到一次
有無巴打有同樣情況

無ar,見d舖差唔多收,
快手買完算

book 天才bar 免貴換
昨日先去完

airpods2賣999🤩

AirPods Pro仲有Dolby Atmos未解鎖
就算冇新款都仲有新嘢玩

係amazon 訂左，做緊免費優惠 89usd 每pack

香港代理返左S同L

即今日星際有貨？

頭先試左陣AZLA,
本身用開S, AZLA都係用S,
感覺上有d頂, 终於唔再鬆同甩,
不過而家有另一個問題,就係無次除個陣,
舊膠都會甩, 痴係隻耳度

唔知
官網個香港代理就有得落單

我深水埗見唔到有貨

我都係一樣有咁既情況

成個星際無哂spinfit

咁癲

尋晚已經搵唔到

仲想轉頭去買

用緊azla 收工去買埋 spinfit希望灣仔仲有

頭先係街再試多次AZLA,
發覺個NC差左好多,同通透效果差唔多

想問airpods pro case閂返個蓋嗰陣個聲無AirPods 2咁清脆係咪正常？AirPods 2啪一聲係高音啲清脆啲，pro 係沉啲低音啲，正常？

Spinfit ANC 正過原裝好多有返啱啱出個時嘅感覺

幾滿意azla，office戴足3個鐘都冇耳痛
暫時唔買其他住

睇黎AZLA應該買SS先岩,
而家可能太大入唔哂耳,搞到個NC唔work

如果對spinfit爛左會轉azla玩下
想問你用咩大細？

原廠同azla都係同一個大細？

因為怕佢有硬唔硬咁影響選舉

Spinfit賣哂

用緊azla MS，細原廠M少少
質地「啜」啲，跑步幾穩陣

連登仔幫手清倉

Spinfit m size 幾時返貨
後悔之前冇衝 到宜家個個都買曬

你睇下有冇人放啦
上面有巴打放一對連轉插

有啲想試下Spinfit
想問下你地用咩size？
我原廠用S係咪買返S就OK？

有SET用過兩日既有冇興趣收
買完覺得太軟 唔啱用

Spinfit m size
有一對連轉插
$50
有意就留TG

Hold

有冇巴打啱AZLA S碼？60蚊
TG: Tenacityy

DLLM 11點轉3號波

賣一對AZLA MS Size 連 adapter $60

放AirPod/AirPod pro
未訂 有冇人夾

依家仲有冇話邊度買抵？

想問AirPods pro 可唔可以用iPad 個隻10W牛叉電？
利申冇USB-C 牛，用5W牛叉得好慢

Thx

我用11 pro max隻牛叉

amazon 15usd, 連運費應該125蚊可以攪掂, 但就係要等送貨

有冇人知邊度做緊最平？
或者有冇人用back to school買野同我夾？

想問spinfit有冇邊間有得試size?

星際二樓電梯轉右再轉右有貨

我都想問，我又係S

不過講開又講，巴打你平時戴開咩size耳棉/膠？

我之前啲耳機用開係M size,但Airpods Pro M size會太大，s size就岩岩好，做fit test一樣係good seal

點解我三個耳塞都話我合適，個測試係咪假？

換左Spinfit ML之後郁個頭有達達聲

你耳道靚

今日update

但三個長有耳仔會痛，應覺唔夠實

邊到有ml

應該係原裝耳膠對你黎講太硬

有冇人係用DBS個分期優惠買左airpods pro

星際賣$149

買咗ML覺得有啲大，有冇人有M可以換一對？

我買左m覺得太細

我買咗AZLA同SpinFit

岩岩走左出去買
舒服過原廠

呢個應該L size?

係
原本想買ML

點解我男人老狗個耳窿咁鬼細
我用S，係咪好痴線

可能係
今日買咗個m,有冇人交換ml

M換對ml

有冇試過兩隻合體？

ching會唔會放

比你地講到我唔想買AZLA

原本今日想搵下有冇平過198$盒

有無人要M
我想換對S

ching會放嗎

想換
想試下S會唔會都啱

有無人有多對s想放 有興趣收

出現電流雜音 係咪可以衝去Apple store換？

真係唔呃你，spinfit舊膠做得好過azla好多

電流聲好撚困擾，上個月先換左邊，今日到右邊

佢個size 同apple 一樣定點？

兩格聽到野

大家入Apple Health app睇到自己聽緊幾多分貝
係街我通常開一半（50-60dB)
Apple Health 話ok
開7成既自己留意下

iOS 14 控制中心可以多個選項實時睇自己聽緊幾多分貝

屋企一格
出街四至七格

我個耳機一格出d聲怪怪地
一定要兩格先正常返

Where

健康app一入就睇到

係咪要新ios

13.6.1

代放，你夾幾錢，留tg

控制中心聽力

好似要ios13

試左SpinFit 1日整體感覺舒服過原裝一定
隔音好左d
其實airpod pro始終冇導管 塞唔太入發揮唔到SpinFit最大功力
以前用插線入耳式用SpinFit係好有效 依家叫做好過原裝

好少出市區
係屯門係未冇鋪頭賣SpinFit？

華都有 但得返L ML 少量

想問下點fix長撳轉唔到mode問題
之前一直都得 唔知點解呢幾日長撳個耳機轉唔到

thanks 去睇睇先

想問有冇人買左 要幾耐送貨

想收airpods2

你分別放幾多
同埋知唔知大概幾耐先有

都要9月啊

佢寫明？ 定身邊有人買要咁耐

一樣

間嘢喺執笠倉對面 賣電腦用品嘅

長期聽7成應該係撞聾

有冇人換一對
M換ml

除咗舒適，同原廠冇咩分別

Spinfit size 係咪跟原廠隻一樣？

原廠 M, spinfit ML
我應該ML, L 都用到

寫明

Lm

想問下壞airpod 拎去store整
係幫你維修
定係一換一？

有冇寫9月幾時

睇你要唔要刻字 刻字要兩三星期
唔洗就一星期應該

咁airpods你放幾錢？

$1000 Pro$1600

不了 呢個價出面買都買到

出面收都係呢個價
唔阻你買翻新貨

大舖全部賣緊$999喎 翻咩新貨

咁啱你個價踩中晒大舖價 pro又係賣緊$1599

咁叻你咪自己買埋ipad/Mac囉
有留tg個啲就知我唔係出呢個價啦
睇放個個需要放多啲 定買個個需要買多啲
各取所需姐

去大舖買點解要買埋ipad/Mac

btw搵到人airpods放700了 唔講住了

不如自己睇埋標題啦
講到明係back to school
自己衝入黎自膠 做乜

咁真係恭喜曬

想問有冇人試過唔填room, unit, floor

有無ching知道邊到仲有 spinfit m size

過左21號就大貨啦

唔怕等就上香港代理何網買
好似免運費

現在有spinfit S碼買嗎

岩岩入左spinfit L, 多左一對無轉插, 有意留tg

旺電2樓有間有S同L
我搵唔到ML有貨

官網30蚊運費

啱啱買咗 唔錯 ssp買

Ssp 邊度鋪有？

望下你食幾多負皮先啦傻閪
你apple back to school賣得仲貴過出面直接現貨
咪鬼要咩貪得無厭

仲要你已經係淨賺

咁你又問我拎黎豪比乞衣 都唔賣比你啊
老馮要賣？

AirPod pro 賣$1300
有單有保養 留tg

多負評都係答緊你啲濕鳩問題 so sad

個傻尻腦羞 自己講緊咩都唔知

其實你唔買咪算囉 搶人po 你做乜姐

唔賣咪唔賣 得你一個賣？
老馮要同你買？

傻閪慢慢攬住你個耳機啦 我就700蚊收咗啦 預計2星期收機

係尻定鳩啊 要網上撩人罵戰黎拎威？
廿幾歲人 唔好咁多小動作啦

好叻啊 人地拎住7000萬層樓都未上黎講啦
700蚊就係到曬？
啊 唔好意思 我加700蚊就又多部pro啦

濕鳩問題都答到弱智咁食負皮 你阿媽知唔知你咁威 你啲朋友知唔知你1000蚊放airpods咁威

我身邊人好似冇人用緊AirPod....
In AirPod pro we trust
利申 AirPod 係冇s....

Airpod冇s都講得出

樓主pin this啦 小學生傻人發現案

真係唔阻你用AirPod啦

送埋比男朋友都仲得

睇黎小學生都冇你咁小氣
叫高少少價 唔想買
又要嘈 派膠走啦好嗎
btw $1350 AirPods Pro
現貨有保養 全新 有意留tg

開左都叫全新

仲有部啊

唔中意塞耳仔同降噪又要話你知咩
2隻都用過又要同你講啊

唔係Airpod Pro咩

咁係鳩定尻啊

英文都唔識死撚開啦
識尻定鳩好撚叻喎

今日係黃金地鋪買完，見到有S同L碼，間鋪近電梯位

Ssp dma隔兩間舖
得番S同 L

條友精神分裂
一時又話賣$1600，轉個頭就賣$1300
初頭打Airpods有S，然後轉移視線話無S

咪係 我淨係講句呢個價出面都買到佢就起晒鋼串人 本身大家唔啱咪算 搵下家囉

最搞笑係條友食咁多負皮仲唔知柒先搞笑

佢係賣1300/1350就唔會話佢 我即刻要添啦
雖然想要airpods2多啲 唔中意塞耳仔同佢個樣

無M差啲

行多兩間終於紀到M碼

好少見人用個耳機用到咁“自豪”
女人黎講你都應該係八婆中既八婆你啲耳機咁撚高貴 咪撚益我地啲死毒撚啦 過主啦臭系

以為用pro就高人一等 身份提升
擺明係啲臭閪黎

我初初見到咁都嘈，我block左
返到黎，咁多blocked嘅

買左幾錢？

$149

有冇人要airpods pro 未訂可印名 bts 換

spinfit 真係幾好，fit 得好過原廠膠

個配戴感同原廠唔同，有d驚會甩出黎

原廠唔甩係迫實你耳洞
spinfit個感覺似帶得更深入耳洞

想收AirPods Pro
有冇人夾back to school

Back to school 買咗 已到貨

其實大家幾耐收到貨 落訂之後

7月29日訂 都依家都未收到對airpods pro.. 中間有問拎學生證 唔知係咪咁遲左
8月7check話 15-22 號到，上星期check 話21-28 ipad 枝筆都到左... 發生咩事

咁耐 wtf
又話5-7工作天

Apple呃9人

清你訂咩？ 有無update?
我仲慘過你 7月29日訂 都依家都未收到對airpods pro.. 中間有問拎學生證 唔知係咪咁遲左
8月7check話 15-22 號到，上星期check 話21-28 ipad 枝筆都到左... apple發生咩事

Ipadpro，airpodspro 同埋applepencil 2
琴日到左支筆，耳機早兩日出咗貨 但部ipad就話9月先會到⋯⋯

轉頭落ssp睇下有無spinfit先

我訂既同你一模一樣
筆到左 但耳機仲未出貨...我仲早你2星期訂🤦🏻‍♂️但中間要補學生證...

學生優惠免費，Pro700

你有冇刻名？
因為我全部都有刻名 會唔會係咁樣所以快啲出貨？

無刻..正常唔係刻左先會遲出貨？😂

右邊耳機有條直行係咪正常
左邊無

ssp 有間賣$149

有冇details

今日新入手，好舒服，之前airpods 2唔啱戴
但係充電果陣盒上面個燈會熄？ 要充到滿先著番？

好似有

屌對AirPod Pro突然開唔到ANC

題外話 對AIRPODS PRO 係WHATSAPP視像果陣會連唔到 唔知做咩
事前有RINGTONE 平時都聽到歌
有冇人識搞?

重新連過

Spinfit 有無人ML想換L
L買完有些少大，想換一對試下

pm

Ching最後點

問學生證唔係個個都會架咩
你好遲覆？

唔係刻名先慢咩

終於到 等左三十幾日

正常應該就係嘅 但我刻左名都快過上面個巴打出貨
所以宜家真係唔知

我都等咗成個幾月先到試用都係繼續用spinfit

訂埋sednaearfit 睇下邊款舒服
岩岩戴S都好大舊

你幾耐出貨

支筆同airpods pro等左大半月

Ipad就仲等緊 我諗下個月先出到貨

Cls apple呃9人 個個都遲

有證 想要airpods pro
想搵人夾 有興趣留tg傾

我試過了 重裝WHATSAPP 重連AIRPOD又唔得
直接視像唔得 但係先通話再轉去視像又得WO

我係視像緊個陣重新連過

我有兩個情況
我主動視像人會變左AIRPOD 有聲 但MIC冇聲
人地主動視像我會變左AIRPOD完全冇聲由IPHONE SPEAKER出聲
但如果先通話再轉去視像就一切正常

荃豐有冇spinfit
未有機會去行

今日黃金已經搵唔到
只係見到一檔有最後一隻L

Spinfit M2粒 想換 S2粒

大細耳好慘

留TG

今日係星際見好多spinfit 喎
不過一心想買comply 所以無買
有無油耳巴打用spinfit會唔會甩？
我而家隻右耳成Q 日鬆

用左一日
唔會甩

係好多
L碼嘛
我行左成日間間都賣L碼

全部都L

想問下你地AirPods會唔會加錢加埋 AppleCare?

無留意係咩碼
而家諗緊好無直接訂comply....

會

無
諗住玩兩年就算

加左

加左care
同埋已經唔小心入左洗衣機一次
真係還神

終於pfs😭😭😭

唔撚係掛

淘寶見到有M 但怕假貨不了

好似用原廠個粒ANC好啲
係唔係我耳仔有問題

同求

spinfit m 同 ml 差幾遠?

兩set免費
我搵左人夾
起碼唔洗自己走黎走去咁搵

[quote][quote]兩set免運費
我搵左人夾
起碼唔洗自己走黎走去咁搵

有冇人要M 想要S size

剛去咗星際，spinfit L
S

部耳機新買 唔夠幾日得一邊連到線 已經去apple 換咗一次 有冇巴打知咩事 唔想又去多次 間apple 好很遠

黃金可能有

Push

收AirPod pro 1000 可借證

有冇人分享下依家個AirPods盒花成點

用套都花撚曬
今朝仲跌埋個上套

灣電邊一間先謝

我一隻S一隻M點算

原裝用M
Spinfit 用S先fit

本身左右大細耳窿?

本身冇為意 但用airpods後覺得有一隻耳會有少少罅位有風聲咁 定係airpods問題

咁S用咩

係要試真啲既
大左細左效果唔同
諗住再買個comply試下

AirPods Pro Spinfit Ear Tips買賣區

我對PRO買左一年都冇, 左邊機已經有雜音 (利申：粗用)

拎去換囉
我用左4個月多d就換左

想收對新m

收全新pro

airpod pro今日到左,但用用下左邊突然冇聲,之後連都連唔到
係咪要拎去apple換

有冇人想夾apple個學生優惠？
我想要airpod

留名

點睇？

spinfit 好舒服 終於唔痛

呢個真

原裝s fit, 有無清知邊到仲有spinfit s 碼買

原裝用m，用ml都好fit，好似無戴咁

你有小兒麻痹症？

如果你唔拎返去apple你想點做？

reset完連多次試下，再唔得就返apple換

想問下如果原裝戴M ,spinfit 邊個size好？

ML

如果買係唔係買晒M,ML最穩陣？同埋轉左spinfit整體感覺如何？

我原裝用M
Spinfit M 偏細
賣左另一對
用返原裝了

原裝都係好用啲？

我覺得係

有無人知星際仲有無spinfit

放入耳仔果時有啲風嗚器果啲beep beep 聲係咪壞左

原裝帶到耳仔痛

行晒成個星際都無spinfit
想問下有無巴打有spinfit 同comply ...邊隻好用啲

無啦，啱啱行晒成個星際都無

我都好想知comply幾時有大貨到香港

我又唔覺
可能我買唔啱size
不過唔會再花錢買黎試

我都係，用左spinfit無再痛

我上comply訂左，連運費$260

睇你想用膠定用綿

其實應該點揀耳膠個size?
究竟係要細小小 成粒塞曬入耳道為之fit
定係大啲 係耳道口cover住成個窿先為之fit?

iOS入面膠果個係膠有冇漏聲
主要係睇
1. 舒唔舒服
2. 漏唔漏聲

原廠膠用S都痛
spinfit用M都ok

不過我訂左S碼試

到時可能會放一板混合S/M碼賣出去

有冇人想夾apple個學生優惠？
可出學生優惠，同時比400，你賺，
只係想要 AirPods pro
（如果比我LOOK 卡，比多100 你）

有性趣TG ME

油耳表示岩岩買完Spinfit會冼 睇黎又要買comply

想問如果有滴滴聲係咪可以換？
洗唔洗Book？
無買Apple care係咪都換得？
Thanks

可以
要
只要天才判斷為非人為損壞，一年保養期內都可以換新

蝗語慎入
但呢個channel啲review真係幾pro
Btw個video提到AirPods pro不停針對耳道做嘅調整會唔會就係成日有人覺得nc越用越差嘅原因呢
亦都係點解攞人工耳點做測試都唔會有分別嘅原因

講電話會窒係咪有問題？

用過XM3就唔會屌隻pro

當然
靈敏感
機身折舊
心理問題

我唔知科技上有冇人話「AirPods Pro ANC係廢左」
但係始終有最舊就最好嘅諗法

同埋除非你用an機
如果唔係點都會自動更新

我見無M就買左ml, 好似無戴咁, 0.00000001

有無屯門巴打知道邊度有spinfit 買

華都執笠倉對面嗰間好大嘅電腦用品舖

得番L size

買咗兩款唔同品牌耳膠 ，左耳用 Spinfit，右耳用 AZLA
舒服晒

邊到有ml現貨？

有無人知airpods pro comply 耳綿香港有未?

AZLA我用左咁耐覺得麻麻

新世紀CD warehouse 買到S spinfit
星際問親都話賣晒未知幾時返

滴滴聲姐係點？打拍子咁？

有冇ml

冇，得返L，新世紀、始創都係

本身帶開原廠S spinfit應該買S定M？

岩岩見到 MetroSix 出 post 有得買 SpinFit

m 換 ml 有人嗎

想問下一張證可以買各一部mac 送一airpods + 一部ipad 送一airpods
定 只可 mac 或ipad 二揀一 送一set airpods ?

買曬兩隻，覺得SpinFit 好啲

好好多

佢哋得M同L

ML真係最舒服貼耳
見個個都話M唔啱，又咁多鋪頭賣淨L

嗰個人耳仔都唔一樣喎

我買s, fit

邊到有S 買？ 網店都可？

買返嚟到而家冇換過膠應該係用緊M?

有冇人有ml 呀
想用一對m 換

有冇人要spinfit M size, 買左覺得唔啱 $120 要既留tg

灣電

有冇網隔耳屎

都係tg搵我 賣m size spinfit 買左覺得唔啱size $120

有

聽日去搵下有冇得買先，thx

除左spinfit, 重有冇邊隻耳鳩推介

搵緊M Spinfit，想比較吓S, M / azla邊款最啱

去胃訊買AIRPODS PRO有無伏?

carousell賣110蚊有冇伏

我買左呢隻。。。。
因為佢佢大過原裝S, 又細過M, 對我黎講好fit,又啜得好實

有，見到有

請問邊度買？另外有冇同spinfit 比較，邊個隔音好啲

搵唔到啱size spinfit....比較唔到

我響信和買，度度價錢一樣

點解我 General > About
揾唔到對Pro
已經連左線

想問知唔知如果用frd個apple ac, 學生證, credit card, 但落單寫自己電話地址會唔會check到？即係送貨地址同billing address唔同得唔得？

禾有喎

要打開個叉電盒先會彈出黎
合返埋就會消失返

係天才換咗一對airpods pro
用咗一排 左耳又係咩size嘅耳塞都唔fit

i mean spinfit cp1025
痴線真係當時spinfit買賣區

當咗

中國某網賣緊100人仔

佢應該想問spinfit cp1025賣$110有冇伏

我俾個價佢參考

差唔多價理論上應該無伏

Carousell 賣嘅AirPods pro 係唔係一定要即場連iPhone 先check 到真偽？

想問下有冇人airpods pro一樣冇播歌嘅話會聽到啪啪聲
仲有apple care係咪一定要買？

可以問佢拎序號check
到時交收check都得

1. 拿去apple store換，好普遍既問題，可以追下post
2. 自己決定，常用預嚿電打柴就買，會追新model唔買都ok

信和，灣仔

唔好問邊間喇，唔記得喇

填左刻free hk，打黎話唔撚俾，咁唔撚刻，讀完書即賣

back to school 自己已經有airpods

佢送果對airpods 可以賣出去 唔知依家airpods 2 好放d 定加700 換pro 好放d

pro >>>>>>> 2

大鋪即係咩鋪？

clublike 1599
支那移動 1549
你賣1600邊個人同你買

仲有冇人夾back to school
有證 只想要對airpods pro
tg:

Spinfit隔音唔得，用耳綿仲好

Ching應該冇塞入啲隻耳仔 我差唔多塞到最盡 隔音好過原廠

我都覺得好過原廠

兩位用咩Size?

有無人昨晚去csl 網站㩒$1549 airpods pro?

想問下邊度放airpods最好價？大約放到幾錢？

我用緊覺得差過原廠

買左 SpinFit S size，原廠都係用開 S size

之前右耳會週不時冼出黎，用左 SpinFit 真係冇左呢個問題，但唔知係咪我裝得唔夠實，我郁下個頭或者擘大個口就會有d撻撻聲，有冇人同我一樣？

戴唔夠實

亂吹話有時達達聲/電量比起最初買去得愈黎愈快，達唔到我預期

想俾錢換

搞點

有

但我覺得係睇藍精靈，咁岩遇到個爽手

真係換唔到就放落洗衣機/𠝹花表面

俾錢一定換到

我準備下年到期前再換

冼出黎你仲用s 唔用m？

我個airpod pro殼上半截個蓋好鬆咁 細細力左右擰會EE聲 咁樣係咪正常
個airpods pro上個禮拜到貨 咁樣拎去天才吧換會唔會唔批

back to school 買左airpods pro
真心失望
ANC 垃圾到
apple 為左減弱ANC
好明顯佢突然用咪收返啲聲
再係單元放出黎俾你聽咁

係大多數聲係減少左
但一啲高頻聲係ANC環境中被放大左

我最後係要熄左ANC 當普通IEM用

利申 bose qc35 用左四年

因為 M 仲冼得仲勁佢應該唔係太細冼出黎，係太大必返出黎。不過好奇怪我右耳先會，左耳唔會可能我右耳窿太細

其實用完spinfit好似同原裝冇乜分別...

我指聲同nc方面咁做乜要買

你講到咁準確
你會唔會試下用膠紙封左啲收音位再試

聲同nc 真係冇咩分別，但冼出黎個問題真係解決左

兒登容不下批評apple
我都你走先

都係*

仲有無ching back to school放airpods pro?

記錯買apple care+ 係3個月，原來係60日，剛剛過咗半個月自膠呀dlgh

即場踩爛佢, 同佢講換

我肯比錢換新都仲要佢批准?

放全新 Airpods pro $1450

有意留tg

大家近期買到既airpods pro 係支那製定係越南製？我咁岩先發現手頭上既airpods pro 係越南製

我買埋M spinfit CP1025,

個人覺得舒服過AZLA好L 多

隔音都ok, 又薄d, 因為AZLA 硬d

買左spinfit cp1025 ML size
戴住聽隔音明顯有進步，不過間中會聽到粒膠有ｄｄ 聲
係咪代表size太大？

影張相，未見過

試過晒spinfit, azla 兩者隔音都ok
一樣啜得實過原裝，跑步都冇鬆

脫支

有冇九兩菜

係咪假嘢咁快轉到生產線喺越南？

AZLA 好d 喎，隔音有極明顯提升，舒適度比原裝好，佩戴感原裝都已經穩陣，唔易跌，但AZLA感覺更啜實，貼耳但焗促感更少

音質低頻更有力

唔係，我係連鎖電器鋪買，應該己經有少量越南製供港

誤會咗 唔好意思

所以我話cp1025 舒服d

我覺得cp1025同原裝差唔多

通病，我都係咁

原裝厚d, 硬身dd

最近右耳有啲石仔聲，跑步坐巴士好明顯
有無巴打知乜事？

airpod pro用左一個鐘耳仔已經好酸

用咗一日spinfit，隔音差過原裝，嘥咗我成舊幾水

係咪唔啱size
覺得隔音同原裝接近

原裝細碼，spinfit都係細碼

但spinfit長時間戴真係舒服少少

原裝M，spinfit S/M 都試過
S效果一般，M兼顧到隔音同舒適度

試下用AZLA，真係正，我之前屋企用原裝膠冷氣機聲都隔唔晒，換左AZLA就隔到，戴左2個鐘睇片打機都冇唔舒服，之前原裝戴得耐會有少少耳仔㾗

唯一唔好就係隻膠嘅質感，好似黏黏地，怕好痴塵難清潔

香港幾時先有comply

點解新買一用，就已經好似窒吓窒吓

重新配對試下

原來有得咁睇 邊度襟出嚟

我都係用過一日spinfit 然後覺得差過原裝

開心大發現

哎！即場俾個售貨員聽，佢話無得換，叫我自己去apple shop 搞

越南廠點撚樣QC㗎

耳仔點樣好酸

重新set都唔得？
拎去apple store 換新啦

唔得！
連個sales都話未試過咁

spinfit戴落好撚穩陣
隔音加強

戴落先明白成個Post咁多人吹奏Spinfit唔係冇原因

有冇師兄有 spinfit ml 交換
我有一對m，未戴過

有無人用airpod pro傾電話果陣成日都收曬隔離左右啲聲 但係自己把聲就收得好差 對方成日都話聽唔到我講嘢 搭緊地鐵簡直傾唔到咁滯

係我個airpod問題定係pro就係咁

我都係咁, 仲會窒

有時個airpod仲會突然無曬聲 但係藍牙又無斷 要重連先有返聲
仲有冇得救

間中會有邊會disconnect

買左spinfit M size有少少鬆，有對未用過，有無c兄有ML換

想問下你地換左spinfit 再做貼合測試係咪會變成唔貼合叫你換過對

無喎，我完全fit

原廠s -> spinfit s

Back to school係咪只可送一次airpods?
買左部Pro送左但想買多部air比屋企人

OH唔該哂~~~可能因為我原廠L, spinfit 就用ML先會咁

放全新AirPods pro $1500
或換全新AirPods2 你加$700

想問下左耳有啲噠噠聲係咪係時候要換

用緊Jlab Jbud air executives 嘅最細size耳塞
Spinfit應該買ss/s定s/m好？

新手入坑
但我發現帶得耐會有d 頭暈，如果換spinfit 耳膠會唔會好d?
原裝用s 同m 都得係咪買M 就得？
依家mk 星際嗰d 都有？

有無巴打之前有買多咗spinfit m size割愛行咗好多間都無

我早幾日見到星際有喎，不過我係去買AZLA

買左spinfit m size，望落去好似仲細粒過原廠，但用落又ok，隔音係係有所提升。

spinfit ML size 全新
想換 M size
有無人想換 謝謝

用開原廠M SIZE
換Spinfit係咪買番M就OK

我原廠用M 買左ML, 不錯。

原本M 會戴戴下有d跣出黎

我用原廠m size好fit
我試下換番m size

想問price啲舖頭會唔會有伏？

我都係, 等巴士d引擎聲都會震到耳機有達達聲

唔知係咪個版本問題 我兩邊耳機都有呢啲聲 開降噪同通透就會有 去Apple換曬兩邊繼續都係咁 聽覺稍微敏感少少 都覺得好煩 宜家已經棄用

有時講嘢大聲仲會有機械人聲

真係好憨尻 已轉用B&O E3

我又無呢個問題

所以唔關應該版本事

懷疑生產過程有野變咗

我第一日出就買，用到宜家都冇任何問題

我都係一出就買 不過期間充電/配對/怪聲問題 換過幾次

其實佢點同你check怪聲

戴住黎聽？

我都唔知 佢拎咗入去 過咗5分鐘左右之後出嚟就同我講確實有呢個問題存在😂

我換過一次有”噠””噠”聲佢就咁連落佢部ipad check左下已經直接換，試都冇試，佢部有部分係版本問題，應該好多人換過

究竟AZLA好用啲定Spinfit好用啲

我左右耳都換過
兩次佢都冇問任何嘢
循例用電腦望兩望就換俾我
我仲見到佢部iPad話個倉有成150隻俾人換

因為隻ap咩事都好，佢都係成隻換，因為基本上係冇得整

個人覺得AZLA好d

隔音明顯提升左，因為隔音好左，會令到音質明顯有提升，ANC感覺上會強d, 有d去返開頭版本嘅感覺，另外我原裝用開S/M都可以，但戴耐少少都會有耳仔㾗，但佢呢隻唔會㾗，應該係物料問題，表面好似有少少粘嘅感覺，可以令到戴得更加穩(我戴原裝膠都穩唔易跌)，但呢隻料唯一唔好嘅係好似好易痴塵

Spinfit就比原裝舒服，提升感覺冇AZLA咁大

thanks收工去買對嚟試下先

咁講好似azla 好d,但貴d, 又唔知咩size 啱

請問airpods pro播啲mono嘢嘅時候係咪會冇咗消噪？

我試過真係好似咁喎

spinfit 一對ml size未用過想換s or m size,
有意TG

AZLA真係貴，我買時店員話跟返size就得

諗緊買呢個定spinfit

用緊azla 想買spinfit

有咩唔好？

2款都買啦，買晒唔駛心大心細，還掂舊膠用得耐都要換，再唔係2款都係一盒有2set, 真係唔啱用放返set出嚟都有人接嘅

依度azla spinfit各有擁躉
兩款都有用，隔音其實都好接近
個人覺得azla夠啜耳，做運動/跑步最穩陣

好易癡塵
同埋有少少吸住唔舒服

之前有用過其他型號spinfit都ok

我以前shure215 用線都好com 用唔駛點換
個膠分分鐘用到換機都未爛

不過主要係唔知咩size 啱，正常呢d 又冇得試

我之前都有玩耳機，都試過好多膠同綿，用一排會污糟，綿一定要換，有耳油，冇得講，膠就好少少，但都要換，用得耐左佢面果層保護甩晒會令耳仔㾗

Size跟原裝一樣，用開邊款照買冇死

airpods pro 依家咩價位有一對想放

shure 隻黑線好com用喎，用好耐都唔駛換

頭先手痕試埋原裝個L, 都叫做啱帶但好似有d 易甩，3個size 都冇話唔啱，咁買spinfit or azla 係咪都係M 算
其實最主要想個bass 多返d, 我聽左幾日發現佢d bass 仲少過舊airpod

其實唔係放喺耳仔入邊就放喺盒 好少麈
反而覺得azla夠挺身 耳內感覺舒服好多

返工蛇左出去公司附近有得賣azla, 上到去原來可以試，但我冇帶airpods
不過佢比左同牌子另一d 我試size, 之後買左sm m ml set
一陣可以試

想要

我唔太知依家咩價你出價？

學生價多咗
有冇人買pro

tg feijaibo

買左spinfit ml size太大, 有冇人換哂2對m or s size換1對都殺

1300？

最少都$1500

AZLA 戴住3個鐘聽歌睇戲打機都唔會唔舒服，如果係原裝膠中途點都要徐一徐捽下耳仔，同埋azla一戴得耐一徐個下係會見到舊膠變左橢圓形，因為可能係佢會改變去貼合耳型，令你戴得耐都唔會痛，亦令到隔音變好

試完一邊ml 一邊m 都ok, ms 漏聲

bass 出返少少，但都係唔夠，不過都好過完裝膠，d 聲係好左

如果shure我就有對425，之前用左起碼6、7年，但原裝線冇用過咁濟，我係透明版，線都係透明嘅，但已經變黃，換線唔係因為唔com用，係因為換線真係可以令到音質會有改變

利：由真無線bragi dash出第一代開始已脫坑，改玩真無線

我同你一樣！右邊隻閪耳真係麻鳩煩
而家用緊s spinfit 無再冼出黎！

呢個post 講到我都想買埋azla

買埋

隻spinfit終於有貨
本身用緊跟機嗰隻小小漏音，用咗 spinfit ML碼fit哂

我之後買多左對AZLA S, 開心使用中

有無人放airpod pro

頂
你覺得邊隻好用啲

我個人覺得 AZLA 好用d，對我黎講隔音好左，撻撻聲冇左，個人都有自信左

邊度有得試airpod pro

spinfit S 想換對M
原廠用開S 買完spinfit 對S 之後個nc 開完好似冇開咁 做testing又話我隻耳仔唔岩帶S

生果店

早兩日去佢話冇得試

其實airpods pro 冇bass 係咪冇得救
其rock 類嘅歌都已經好似水咁清唔好講話metal

有對ML換唔換, 我原廠用m,s都得, 點知屎忽痕買左ml出事

你哋d airpods pro幾耐要差一次電？
點解個盒d電好似去得好快？今朝聽咗45分鐘，耳機個電量由100%去到89%，放翻入個盒果陣，個盒有36%電，頭先打開嚟睇，耳機充爆咗，個盒得翻28%電
個盒唔係起碼可以將對耳機由零到一百充滿4次㗎咩？
耳機11%電要用個盒8%電，係咪唔正常？

我返工自己位就放喺無線到差，未試過冇電
我返放工行街用

我冇無線差電，充電盒由滿電到今日，大約過咗一星期，平均一日用唔夠2個鐘，個盒已經得翻28%，使用時間真係捱到24個鐘？我果隻係唔係有漏電問題

第一次用果陣左右電唔一樣係咪正常？

剩係想換M

正常

係咪心理作用，update左set音域，d聲靚左好撚多

iOS 14

yes

用咩App聽歌

Apple music

Set左會聽到明顯分別，但個ANC好似再弱左

擺到明

出面先賣緊1599包埋送貨有單有保
點解要1500

咁你咪出去買